其實伍淑清 呢條咁既死八婆 憑乜鳩好似豬西伯伯咁 乜春都買曬落黎？

幾乎香港幫親食既 一定要幫親美心
只不過係美心換個名？